如果SiuMa代表香港踢世青 有無機會拎冠軍？

SiuMa世界第一🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

你應該問 有冇機會拎唔到

give me siuma and ten pieces of wood I will win every tournament

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️